唔記得帶電話,但想用電話打比屋企幫我拎部電話出黎,應否自殺

出到街發現唔記得左帶電話
第一個念頭就係諗到 想用自己部電話打比屋企人叫佢拎部電話出黎比我

大家覺得我係唔係天下第一蠢西，我是否早死早著，死仆街死廢西食屎狗，老豆老母生舊屎好過生我，成世冇女，要靠叫雞解決性慾，再自殺死亡，

點解要叫完雞先自殺唔直接自殺